[五獨聯合] 香港應比照東突 圖博 南蒙古成立代表加入無代表國家和民族組織

無代表國家和民族組織（英語：The Unrepresented Nations and Peoples Organization，簡稱UNPO），是由多個沒有聯合國席位的國家或政治實體組成的一個非政府組織，成立於1991年2月11日，目前有58個會員，總部設在荷蘭海牙。由於該組織的結構參考聯合國而成，且組織性較嚴密，故也暱稱作「小聯合國」。此會主張以非暴力手段，來解決各成員的主權爭議，但不代表成員國之間必須擁有外交關係。

目前東突 圖博 南蒙古均由海外組織代表加入
若香港想爭取獨立，也應比照同樣模式
由海外港人成立一個負責長遠爭取港獨嘅組織代表加入

Pish

港獨唔會一蹴可幾
但總要有個開始
讓世界知和圖博 南蒙 東突一樣 係港人嘅訴求之一